有冇巴絲用TAG&GO

我認我on9
我入錯左wallet 入左$1900入去
有冇巴打會幫手同我收左去

用開TIP&GO

版權喎

有冇人好心可以幫下我
我自己真係好on9
成副身家諗住入tng
點知我down錯左就咁入左落tag & go

Csl唔理架 我都整左張

咁大間公司竟然唔理
點樣先整到架

有冇人可以幫下我

tap&go好用過tng好撚多喎